[學術討論] 第一次應對催淚彈

所有在場嘅夢伴都有可能會食
唔好以為企得後就冇事

發夢第一次中催淚彈後
因為刺激性太大
所以有極大機會需要退走
第時如果大家都發夢夢到催淚彈
又咁唔好彩夢到自己中彈
千 祈 唔 好 慌 ！
因為亂就會有機會影響到旁邊嘅夢伴

所以最好係
放鬆
唔好除口罩眼罩
盡量保持呼吸暢順
慢慢順住人群後退
直至有人攞住水/生理鹽水幫你淋一淋
或者自己有就喺較後位置自救

然後
第二次開始 你會自然冇咁怯
你會開始慢慢習慣
所以你仲有勇氣嘅
可以去幫手
用水淋熄粒彈又好
攞水出去救人又好
幫助其他不知所措嘅夢伴又好
一鳩掉返粒彈(需手套)餵狗就最好
自己揀

Push

Push!!! 未食過嘅人要睇！！！